A贏，請出招

你已經死了